[山齊士離隊]世間萬千的變幻 愛把有情的人分兩端😢

😢

心若知道靈犀的方向

hi

那怕不能夠朝夕相伴😢

近排好嗎

好耐無見你唔太好

相見是緣分
緣盡此生也不再見

城裡的月光把夢照亮